﻿001	どういうこと!?<br>これは神鬼の…!?	VO_azami.azami_sys_0025
002	…こんなものを生み出す為に<br>今まで数々の命を奪ってきたというのか	VO_amane.amane_battle_0019
003	こんなものとは心外だ<br>我が国が誇る発明だというのに<br>…それに	VO_judius.judius_sys_0001
004	命を奪ったわけではない<br>実験台となってもらっただけだ	VO_judius.judius_sys_0002
005	…セリスをどうした？
006	…彼女はいい実験台だった<br>彼女の働きなくして、この研究は<br>完成しなかったのだから	VO_judius.judius_sys_0010
007	やはり…遥か昔からグリードダイクは<br>ワダツミに生きる者の命を弄び…<br>踏みにじってきたというわけか！	VO_amane.amane_sys_0016
008	すべては、ワダツミの為に	VO_judius.judius_sys_0004
009	そうか…お主が!!<br>許さぬ!!	VO_amane.amane_sys_0013
010	アマネ!!
011	“鳥獣擬画”“乙の巻…『虎豹』”!!	VO_amane.amane_favorite_0001
012	…くっ!!	VO_amane.amane_battle_0019
013	無駄だ<br>その程度の技で倒れるようなら、<br>“兵器”とは呼べないからな	VO_judius.judius_sys_0010
014	…こんなものの為に<br>数々の想いが踏みにじられてきたと<br>いうのか…？　そんな理不尽…
015	…許されて、たまるか！<br>“鳥獣擬画”“甲ノ巻…『大蛇』”!!	VO_amane.amane_sys_0032
016	それも、無駄だ
017	アマネ…後ろ!!	VO_azami.azami_battle_0019
018	!!	VO_amane.amane_sys_0042
019	アマネ!!
020	大丈夫だ…刀で受けた<br>しかし…これは…	VO_amane.amane_sys_0004
021	刃狐は既に役目を終えた<br>…いや、最後の役目としてこの“兵器”の<br>実験台になってもらおうか
022	“不死鬼”の完成をもって<br>我らグリードダイクは、長年にわたる<br>悲願を成就すべく立ち上がるのだからな…！	VO_judius.judius_sys_0008
023	悲願…ですって？
024	お前たちがそれを知る必要はない<br>…さあ、せいぜいあがいてみせろ<br>“不死鬼”に死角はない	VO_judius.judius_sys_0010
025	いや…必ずしもそうではなかろう
026	…なんだと？	VO_judius.judius_sys_0025
027	秘術“カグツチ”<br>霊晶石“ミカボシ”<br>宝剣“スメラギ”――
028	ワダツミ三種の神器をもってすれば<br>…あるいは
029	…不確定要素は排除する<br>ここでお前たちを片づけ、<br>この城に眠る“スメラギ”を回収…
030	秘術“カグツチ”の使い手である<br>朱鳳の血筋の者もこちらで把握している<br>そもそも秘術の習得方法は失われている…	VO_judius.judius_sys_0002
031	よって“スメラギ”の回収が終われば、<br>不確定要素は排除されるというわけだ	VO_judius.judius_sys_0010
032	すべて、自分たちの掌の上…か<br>おこがましいにもほどがあろうというものよ	VO_amane.amane_sys_0017
033	なんだと？	VO_judius.judius_sys_0025
034	人間の想いの強さを、<br>お主はみくびりすぎているということだ
035	…想いなど、何にもならん<br>徹底的な分析と試行錯誤を繰り返した結果<br>それだけが信に足るものだ
036	…いいや、そんなことはない<br>拙者は、託されたのだからな
037	ならば、無力感を抱いたまま死ぬがいい	VO_judius.judius_sys_0003
038	アマネーーーーっ!!!
039	…な!?	VO_judius.judius_sys_0027
040	――よく吠えた	VO_juubei.juubei_sys_0007
041	お主は!!	VO_amane.amane_sys_0003
042	遅れてしまったが――<br>どうやら手遅れというわけではないようだ	VO_juubei.juubei_sys_0035
043	ジュウベエさん…？<br>もしかして!!	VO_azami.azami_sys_0025
044	大丈夫<br>心強い、拙者たちの味方だ	VO_amane.amane_sys_0007
045	――左様<br>先は拙の気まぐれであったが<br>此度は違う	VO_juubei.juubei_sys_0005
046	――アマネよ<br>拙も今は託された身…	VO_juubei.juubei_sys_0003
047	ともに刃を振るおうぞ<br>それが想いに報いる唯一のことだ
048	…………!!
